好掛住掛住人既感覺

你咪日撚日都掛住我-.-

你究竟當我係乜野

Bot

雞

真

有 點捱

係咪搵我

我掛住佢會掛住我既感覺

發夢成日見到佢同自己一齊，訓醒覺會自言自語講返以前一齊講既對白

i miss love

依家都仲掛住